武漢人 加油！

加油

反抗

光復中國 武漢革命！
天滅中共 肺炎惹全國！

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

中国一點兒都不能少!!

我有你都有